\documentclass{beamer}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title[Meetkunde]{Meetkunde}
\subtitle{}
\author[Author, Anders] % (optional, for multiple authors)
{Emil Zaal, Wouter Rienks}
\institute
{
  Universiteit van Amsterdam
}
\date
{22 november, 2016}
\subject{Oriëntatie wiskunde}
\newcommand\myheading[1]{%
  \par\bigskip
  {\bfseries#1}\par\smallskip}

\begin{document}
 \frame{\titlepage}
 \begin{frame}
 \frametitle{Wat is meetkunde}
 Ruimtes
 
 Algebra en Analyse
 
 Begrippen als
 \begin{itemize}  
\item afstand
\item punt
\item lijn
\end{itemize}
 \end{frame}
 \begin{frame}
 \frametitle{Meetkundevakken}
 Bachelorvakken
 \begin{itemize}  
\item Topologie (verplicht)
\item Differentiaalmeetkunde (optioneel)
\end{itemize}
 Mastervakken
 \begin{itemize}  
\item Algebraïsche Meetkunde 1 \& 2
\item Complexe Meetkunde
\item Niet-commutatieve Meetkunde
\item Symplectische Meetkunde
\item Differentiaalmeetkunde
\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Topologie}
Jaar 2, periode 4 \& 5 \\ 
6 EC \\
prof. dr. J. Stokman \\
Honoursuitbreiding\\
\begin{center}\includegraphics[scale=0.4]{Klein_bottle.png}\end{center}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Differentiaalmeetkunde}
Jaar 3, periode 1 \& 2 \\ 
6 EC \\
prof. dr. O. Fabert \\
\begin{center}\includegraphics[scale=0.8]{Raakruimte.png}\end{center}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Algebraïsche Meetkunde}
2 vakken \\ 
Mastervakken \\
8 EC \\
prof. dr. Lenny Taelman \\
\begin{center}\includegraphics[scale=0.15]{Algebrameetkunde.png}\end{center}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Onderzoek en Scripties}
\myheading{Onderzoek op de UvA}
Raf Bocklandt: Algebraïsche meetkunde \\
Lenny Taelman: Elliptische curven
\myheading{Afstudeerscripties}
Geoffrey Wielingen: Algebraïsch meetkundige codes

Reinier Jonker: Niet-commutatieve Meetkunde en het
Standaardmodel

\end{frame}
\end{document}
